有冇4k mon 係100hz 以上 ips panel?

謝

PG32UQX/X32/PA32UCG
PG27UQ/X27
XG27UQ/XV273K/XB273K/27GN950

唔該晒~~!!

有TYPE C PORT 原來都冇乜